{"translation-revision-date":"2024-06-07 11:32:45+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Category":["Kategori"],"Tag":["Etiket"],"Pages":["Sayfalar"],"Posts":["\u0130letiler"],"Tags":["Etiketler"],"Categories":["Kategoriler"],"Post":["Yaz\u0131"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Page":["Sayfa"]}},"comment":{"reference":"assets\/build\/js\/acf-internal-post-type.js"}}