{"translation-revision-date":"2024-06-07 11:32:45+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Close modal":["Modal\u0131 kapat"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Remove":["Kald\u0131r"],"Are you sure?":["Emin misiniz?"],"No":["Hay\u0131r"],"Yes":["Evet"]}},"comment":{"reference":"assets\/build\/js\/acf.js"}}